[救得一個得一個] 法家弟子對New Age/靈修/冥想等等嘅睇法

Hello，大家好。各位巴絲可以叫我比卡比卡，入咗法門一段時間。

見到外面有post講New Age，講靈修，冥想，開眼，Higher Self。。等等。。有D睇唔過眼，又費事喺人地post 唱反調，所以開個新post，希望有緣人睇到，未學嘅，聽下法家嘅人嘅睇法。接觸緊嘅，停一停，諗一諗先繼續。

文筆功力有限，請見諒。

*此post講既"靈體"皆理解為邪靈。

以上以下資訊由比卡比卡bb提供

我理解 New Age 人對 守護天使/高我/真我/指導靈 既認知：

- 透過冥想，去到某一個狀態，有一個唔係你自己意識嘅“意識”，會回應連繫佢地既人。

- 透過傳意 / 夢中對話，接收佢地比你嘅訊息。

- 佢地了解你嘅所有嘢，備有你所冇既智慧。

- 佢哋有時會有預知能力。

- 因為嗰個唔係你嘅意識有以上能力，認為佢就係自己嘅守護天使/高我/真我/指導靈。

首先想大家有個基本概念先：(唔信既，可以當係法家既人既假設先，反正所有野都未必可用言語prove到，包括new age 自己既野。)

1. 靈體本身都做過人，就算唔計死左之後佢地仲識學習，佢地做人都耐過你，唔好低估佢地既智商。

2. 靈體可以幻化成其他外表。

3. 靈體可讀取普通人既思想。

4. 靈體需要吸活人既"人氣"去修練。你死左，靈體就無活人既"人氣"去吸。所以初期佢地唔會想個人有事。

基本上，冥想 連繫 守護天使/高我/真我/指導靈 可以話係靈界中既騙案。

本來靈體要搞人都要令人情緒波動(例如驚控，狂喜狂怒)先有位入你，但係New Age 人可以話係一班中門大開，完全缺乏危機感既人。。

New Age 人冥想，用佢地認為既方法分辨 連繫既係乜料。。

上面都講啦，靈體精過你多多聲呀，佢地食溪錢多過你食米!

你要乜，佢咪變乜囉。因為要得到你信任呀。唔通比個恐怖樣嚇你咩。

你要天使，ok，天使樣!
你要高我，ok，白色聖光mode!

要reading 你諗乜更加無難度. .

騙案第一步係要得到事住信任，D靈體已經用佢地既能力輕易做到左。

題外話，我知道宣傳new age 既人都係無惡意亦多數無得到任何私人利益。

不過都請你地諗下.. 萬一..萬一真係我所講既咁，你地D鑊真係作孽，害人害物，個罪名水洗都唔清

召喚newage手足,永離六道！

僮身咪又係靈體
同高我個堆根本上無分別
人地都係係行，唔好否定他人

有學法 ，有學佛

我以為法家係韓非子嗰個添

想知na手足聯系高我或守護靈既時候 係點確保唔係其他靈體冒充？

冒咩充姐，學法未必係好人
其他靈體亦未必係衰

你見過行下壇陰師法未？
法壇未必係好人 其他靈體未必係害人
好難為靈體定分界，白龍王都唔係道山出黎架啦
都係有緣搵到個宿主
一樣幫好多人

唔好以為道壇先係正義 當然 如果有害人奪舍靈體你調解係好事

世界上所有事 事出必有因
比得靈體搞一定有因緣
你調解得唔好 一掌打傷人/唔了解就趕人 要受架

Ching 係金剛乘佛子？

我南傳 漢傳 藏傳 都有了解

Lm

離題想問下，其實new age打坐通靈個原理係咩？好似咩都唔洗就咁坐響度就通到靈咁？

同佛教既打坐冥想有咩唔同？

耶教都會祈禱求神，咁會唔會又有靈體見你祈禱就扮耶穌講野？咁咪好危險

same心諗乜鳩